liga_nos_1
A que clube pertence este simbolo?
Sporting Clube Portugal
Sport Lisboa e Benfica
Sporting de Braga
Futebol Clube do Porto
1
sporting_clube_portugal_badge.png
1
1

liga_nos_2
Em que ano foi fundado o clube com este simbolo?
1904
1905
1906
1889
3
sporting_clube_portugal_badge.png
1
3

liga_nos_3
Qual destes jogadores joga no clube com o símbolo a cima?
Ola John
Hector Herrera
Rafa Silva
João Pereira
4
sporting_clube_portugal_badge.png
1
2
